[有圖] 有無人知呢條女係咩來頭？

中學mk妹一個

我上個月破佢處

又post我條女

求IG

好想俾佢含

有無ig先

唔好再ff我條女啦下

推到有ig